一人杯天仁茗茶必飲

開post想睇下名位巴絲平時飲天仁茗茶既選擇同喜好
我比較喜歡珍珠鮮奶綠（少甜+走冰+多珍珠）

利申：非天仁打手

肥婆手

而家淨飲鮮奶系列

洛神花茶加珍珠

識飲

奶綠同鮮奶綠個味完全冇分別 仲要貴兩蚊

識野 仲要微糖少冰

珍珠鮮奶綠 一定要多珍珠
走冰 7分甜 甜度岩岩好

貴4蚊 我自己鍾意奶粉多啲 鮮奶綠會奶味>茶味

係...有d鋪頭係可以整到無分別

我覺得鮮奶綠係飲落去滑d

茶味唔夠出 所以鮮奶綠好似飲水咁

洛神花

同好

913茶王！

可以多珍珠咖咩

913鮮奶茶

本身叫開鮮奶
但移家越黎越唔好味 珍珠鮮奶茶/綠半糖少冰 成日得奶味 茶味大概係1/10
又貴4蚊 都係嗌奶粉算

香橙綠茶

我都想知 好中意食佢啲珍珠！！！
Btw 我揀 913奶茶加珍珠

仲係唔洗加錢

Lattle

唔同鋪頭既味道可以差好遠

蜂蜜紅茶

香芋奶綠

可以叫茶濃呀
此終用鮮奶會比奶粉淡啲 不過就健康啲

香芋奶綠
少甜少冰

做左半年part time 最鍾意係開蜜糖水開仙草

做左半年part time 最鍾意係開蜜糖水加仙草

知你鍾意呢個啦

個app頭先冇反應 所以就係咁禁

913珍珠奶茶
btw問過店員 913其實係烏龍茶 係咪得我先唔知

長知識了

熱珍珠奶茶走甜

9 1 3

9 係烘焙情度
1唔知
3 係茶既級數，分1 3 5 7 9

9 1 3

9 係烘焙情度
1唔知
3 係茶既級數，分1 3 5 7 9[/quote]
茶王的數字的代表意義是:前面第一個數字為茶葉等級，第3個數字為茶葉焙火程度，3代表輕培火，9代表重焙火
例如913茶王，9代表茶葉等級，3代表輕焙火；109茶王，1代表茶葉等級，9代表重焙火

咁1即係咩

普洱奶茶半糖少冰

鮮橙綠少甜世界第一

情度

香芋珍珠奶綠少甜

珍珠鮮奶綠

913鮮奶茶加珍珠

香橙綠茶微糖

1係令佢讀上來順口d

珍珠奶茶半糖就算
鮮奶茶飲過幾次唔係咁好飲

萄葡柚綠茶 無糖

走甜加珍珠

古早冬瓜913

一定係913茶王 走甜

香芋奶綠 半糖少冰
鮮奶綠好似飲緊奶咁 無左茶味

仲有普洱幻茶半糖加珍珠 有陣菊花茶味

正常甜少冰

洛神花茶走甜

點解天仁d珍珠好似好食d既

913茶王係咪奶茶黎???

唔係

913鮮奶茶走冰加珍珠
香芋鮮奶綠

913茶王is da bomb

可能我無味覺
我覺得天仁同貢茶coco share tea差不多味

因為有用菊花煲茶

贏珍珠

都係，天仁珍珠好咬
珍珠最垃圾一定係清玉

熱913奶茶加珍珠微甜

913 鮮奶茶 半糖小冰

睇完個post即刻去左買杯黎飲

蜂蜜綠茶加珍珠 少糖
等緊